物管師呢幾日開始魔性澎湃，爽啊！

你老味，一個大堂二個孖咇
又主動打招呼，拉門，勁

個女仔好正 叫乜名

渡邊麻友

g

米盲反g啦

上禮拜我開始係甘幫街坊開門了

幾錢Q？

G

Mayug

麻友雞性澎湃，爽啊！

SuYuiMoa

尊重啦

好QQ

我尊重先叫佢G

肉便師

紅牌技師